覺唔覺學校已經好係一個微型社會?

本身讀band 1學校, 但學校資源都係放落去d叻嘅同學度..
跟本唔知自己畢業可以點揀科好. 預計自己應該有3322, 想問下應該點揀呢?
應該跟興趣定係睇下邊d科有前途好d?

唔一定係jupas, 自己知自己事, 想喺連登搵巴打傾下

未必有3322

不嬲都係咁，無人理
以前拎完成績就自己去報副學士

冇咁大個頭點解要讀BAND1

上去自己睇/自己搵
18歲仔要靠自己啦
個社會仲仆街過d老師

多謝巴打...
我都搵緊野讀..
只係上黎發洩下

覺得自己副學士都未必會上到ugc...

完全過來人
而家睇返 dse根本唔算係咩
利申：後門狗上返3大

thanks, 學校完全冇講過呢個網....
明明好有用
真係唔該巴打

專業科
除非你好top
ie dse best 5 有三十幾分
then 你讀咩都係人中之龍
其他一定all in 專科
Ou/東華醫療科都好過讀3大普通科

想請教下知唔知做樹藝宜家環境如何？我幫人問 佢今年grad 但身邊真係無乜呢方面既資訊

老師 = 校規
手冊入面嘅校規係傻仔先會睇

年幾兩年都未清完

其實係...好多時候都要靠自己...

算唔算發國難財

讀band 1 預得3322
你搞咩黎

其實都有唔少人係咁

呢個網真係有用

當你出黎做野你就知